[港產片] 原島大地湯怡新戲《某日某月》

先行預告

原名《日月星》 卡士幾有新鮮感
5月10日正式上畫

黃子華釣魚台個個？

原島大地：20歲
湯怡：30歲

終於有一個女演員可以打破地心吸力

原來差咁遠

一見到個名就諗起段片

但今時今日再講就實俾人屌大中華膠

湯怡仲可以做學生妹

好撚正

三張野嘅女學生？搵唔到後生女咩？

原島大地仲未返日本？

立立精盡人亡

段trailer用學友首還是覺得你最好真係好有feel

羅力威黎既

立立死完可以再死

湯怡好完美，又識玩半馬

即刻有啲毛管棟

有中巴 即係懷舊青春片啦
不過呢幾年個啲同類型片嘅舊時代氣息都係好表面咁
唔係好感受到同「而家」有咩分別

如果啲音樂用多啲90年代歌就正